全香港啲媒體食撚左屎？ 個撚個話撤回左

之前格黎Post都有講 柒婆又想過鳩香港人一楝

林鄭又想過鳩我地一棟啊
[url][/url]

今日一開個ig 無論係蘋果，立場， 100毛 全撚部都話撤回逃犯條列

屌你老母 係動議撤回，未撚成功撤回架，屌！

咁撚樣就fake撚左好多人以為真係撤回左

全世界都以為依加香港政府真係讓左步

仆街就算你真係依加撤回 跟本唔撚係重點

仲要出口術又再呃鳩全香港人

五大訴求 無完成到任何一樣 係一樣都無撚做到呀屌你老母！

成件事今日睇完 覺得真係有啲古怪，

希望令到多啲人知道，唔好誤解真係已經撤回左

最後都係嗰句 五大訴求 缺一不可

撤回唔使投票㗎

自推

再推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

We, HongKongers, are now requesting the Government, for the following five appeals:-

1. Completely withdraw of the Extradition Bill
2. Dropping charges against arrested protestors
3. Retract the proclamation that protests were riots
4. Independent investigation into police brutality
5. Implementation of universal suffrage

推

仆你個街 啲媒體咁撚樣fake哂好撚多人架屌

推啊 fake撚哂

係喎. 真係痴撚線, 擺上垃圾會, 隨時分分鐘秒速過撚埋張BILL

動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

唔撚係一句徹回，
就可以將呢幾個月嚟佢哋所有做錯嘅事抹咗佢。

更加，佢講咗徹回，即係代表已經政府讓步。
如果大家仲繼續出嚟。佢就有理由要加大震壓程度。

徹回二字，好毒。

香港已走上不歸路。抗爭嘅歲月未停，仍然係好漫長。

五大訴求，缺一不可!

推！

不要說「撤回咗修例都可以重推」，試著說「追究警察濫權」

成個月先再動議 到時佢講乜都得

依家咁搞法 信唔信聽日各大報章

大大隻字都寫撚住 撤回 修例

黑警死全家 禍必給妻兒

傳媒質素係咁上下啦，唔好要求咁多

係未完全撤，但我地唔可以針住呢點去示威
否則就變左刁民
應該轉focus (4大訴求)

立法有程序
撤回都係有程序既
要立法會復會先行得
佢話撤，你唔信佢，咁無得講架wor...
到時撤唔到，你估唔會再有示威咩